追討周星馳7000萬分佣，于文鳳敗訴須付訟費

FROM CABLE

周星馳：Yes, 法庭真係要裝修下

貪字得個貧~

OMDB出黎講兩句

之前乜唔係有中立證人幫于文鳳咩? 聽聞周差唔多輸硬，咁峰迴路轉???

有預感 周星馳會返香港拍港產片

影星周星馳2010年與「香港建設」太子女于文鳳分手後，遭于文鳳入稟要求賠償逾7000萬元投資佣金，案件經歷10天審訊，周星馳與于文鳳先後出庭作供，高等法院法官高浩文今日（23日）頒下裁決，裁定于文鳳一方敗訴，駁回其入稟申請，于文鳳須支付全部訟費。

據庭上證供，于文鳳要求追討周星馳數個投資項目利潤10%佣金，包括山頂豪宅「天比高」12號屋、大埔豪宅「比華利山」3個單位連5個車位，以及周星馳旗下投資基金等項目，涉款逾7000萬元。

于文鳳一方稱，兩人既是戀人亦是商業伙伴，周星馳曾口頭協議將投資利潤10%作佣金分給她。周星馳一方則指，兩人只是戀人，強調有關「佣金」之說只是情話，沒有法律效力。

情人=冇intention to create legal relations
所以周星馳講左好多野證明佢地之間既關係

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

支那無電勒柒頭

之前老燒講到周星馳輸硬

星爺